[文藝學家鐵胆王]二月十四日快活谷八場夜賽討論區

新POST

鐵胆又出？

Lm

送碎馬

英勇大師真係好被動，散開哂焗住係去外面沖

lm

中華寶貝又黎啦

兩大廢柴 吳嘉晉 潘明輝

一定賺跑到包尾

馬場巴士炒車

?

5人死

駿明珍寶

this is 蔡約翰

今日三隻狂放，步速夠快
運
連再開心都有得衝

跑馬都要死 ?

安已不 R.I.P.

即刻去時事台, 睇到

大埔公路發生巴士翻車意外

Rip

9個死

應該全部馬迷。

R.I.P

RIP

點解個司機咁仆街

有冇巴打報平安

19死

希望馬po手足無事

夠快都沖唔切，應該入彎就要俾，擺正哂先沖人地都走哂

呢排大跌市可能佢心情都煩燥

有冇巴打上嚟報平安

好似今年係咪無咩星期二賽事，記得以前有時係咪會星期二跑馬

戒賭一排

被查詢時，見習騎師巫顯東表示，他獲指示讓「雲信凡高」佔取前列位置。他說，「雲信凡高」上仗於過了七百米處後轉彎時走勢笨拙，將頭轉側及外閃，他因而在今仗策騎坐騎時對此尤其注意。他說，他根據策騎指示於早段催策「雲信凡高」，並能佔取賽事早段的領放馬「幻影飛鷹」外側的前列位置。他說，當他留意到「豹子頭」繞過「雲信凡高」推進時，他容許該駒超越「雲信凡高」，因為他不想催策坐騎，並令坐騎或因此於首次轉彎時走勢笨拙。他認為，收慢「雲信凡高」並讓「豹子頭」過頭是較佳的選擇，而非催策坐騎以讓牠在「豹子頭」與「幻影飛鷹」之間保持位置。「雲信凡高」的練馬師沈集成通知小組，他於賽前指示見習騎師巫顯東盡可能取得領先，但倘若賽事步速偏快，則居於領放馬外側亦可接受。他說，他對見習騎師巫顯東策騎「雲信凡高」的方法感到失望，他認為巫顯東應更努力嘗試保持領先位置，而非容許「豹子頭」於趨近七百米處時超越「雲信凡高」。小組就「雲信凡高」於早段及中段的騎法嚴厲譴責見習騎師巫顯東。小組告誡他，鑑於早段及中段的賽事步速並不快，小組認為他並無作出足夠努力以遵從沈集成所作出的策騎指示，以在賽事中領放。小組進一步告誡見習騎師巫顯東，他必須以足夠的判斷力策騎坐騎，以確保在適當的情況下能遵從策騎指示。

我今日破戒完，又等多幾星期先睇中先再賭

上一次咪一樣跟咁既位

剩係識負皮人果隻縮頭烏龜你負皮夠未？平時我吹水你負皮都算，依家我為死左既馬迷朋友婉惜你又負皮，你有冇惻隱之心？你負皮我我係冇損失，但顯得你個人係好幼稚，好無聊

係咯 稍留可以接受窩
鬥搶分分鐘比豹子頭燒乾
跟住番到來快步速散Q左 咪又係比小組問話

我睇下遲下有冇咩捐款戶口幫下佢地家屬，平伏下自己心情

都好
真係慘 因為個司機一時之間發嬲

其實一開始都大力比
咁搶唔贏，又試過縮住跑ok，有咩理由要屌東東
學你咁講，燒乾咗，到時又係入佢數

本來新年多數入場,而家都唔去了。見到d人咁慘

淨係入過一次，擺底太多以後唔夠膽去

鬥燒咪好，買咗巴基小子威風霸皇全部跟住番

專登入黎為馬迷RIP

咁樣都入東東數？有無搞錯啊
如果鬥搶可能連三甲都無啊

其實馬會係咪想講唔理三七二十一跟左策騎指示先

樓主一開post 就出事 唉

咁不如騎個機械人上去咪得囉
唔通（假設）有四五隻搶放，
我個指示要放頭就要頂到五六七八疊我都要放咩
沈集成唔係以為領放就鬥得贏豹子頭呀嘛？
上次東東騎都係守二位架啦

競賽小組

阿旺跑金盃

上次中游新星佢咪盲跟指示變奏收左皮
今次自己睇形勢，搶個第二又要比人屌
咸成隻馬點撚樣都唔夠豹子頭跑嫁啦
你燒死左佢自己隻馬都唔會第一嫁喎

大仆街真係弱智仔嚟
2000點會到 我屌你老母西拉

老老實實 咸成係咪買咗好撚大獨贏
何良同火車潘夾咗口供，火車話驚燒死，所以留住跑，何良又滿意火車留住跑。
就算呢場瘋狂放都唔夠豹子頭跑啦，人地鞭都無開就彈甩

Btw記得勁菜小組之前告誡過唔知邊個，叫佢唔好過分執行策騎指示，作為騎師應該按情況作出合理判斷

好似又係東東
騎隻中游乜乜 咸成叫佢玩變奏佢照做

好心落返1400跑銀禧啦...

呢隻馬幾步加速，但唔係衝程極長既馬，1800摸底。

成日以為我旺忠心就大撚曬，肯定出嚟受訪又話隻馬夠忠心，無問題。
擺明大仆街知2000罷跑之星未得咪叫旺上程，1400我估佢騎OSCAR。
我真係屌你老母大仆街，仆街死啦。咸成你比人過咗一棟呀。

oscar啱啱放完草 冇咁快操返起
星期二巴基過到關西拉又拎黎騎架啦
到時阿旺咪落返千四

爭分奪秒會唔會報女皇
牙拉1400應該有馬，唔係唔會叫咸成上2000。

我都想睇下星期二過關之後，牙拉咸成又點講。

你估真係隻隻佳龍駒咁話上2000就上咩

上到二千
馬克羅斯明月千里大雄圖跑得贏邊隻

尋日係巴士受傷既話有得賠?

典解唔跑女皇銀禧
縮程掃晒啦

15萬

至於三冠大賽次關香港金盃，已在頭關董事盃先下一城的「四季旺」（沈集成馬房），繼上季打吡得殿軍之後，將再向2000米進軍，首次參戰香港金盃，據知是由雷神莫雷拉建議。

雖然「四季旺」一向以1600米最為首本，但5歲馬踏大熟期，長力應漸養成，加上同程2000米亦有經驗，相反女皇銀禧紀念盃一組強手林立，棄1400米而扳長出擊，應屬明智之舉。

明月千里加淒涼佬兩隻都搞掂你啦

佢真係傻撚左，1400得獎b,傳承，5050,平湖鬥姐

原來獅子驄操番 等季尾再掃過

如果罷跑之星跑金盃，會唔會用馬克羅斯做步速益後上？

我地告仔唔興打team sor9ly

告仔不嬲唔玩隊制

上年女皇盃
將男有將男跑 巴基有巴基跑
新寫實派贏！

推番上黎先，中華寶貝，海g要買了

發夢糖痴豆對面直路開始發力贏三十個馬位以上

香討三叔？

對面直路發力 隻馬啪左藥

到時大仆街騎第二隻

乜家下賭馬既人形象差到係死不足惜

一車車咁送入馬場輸淨十蚊尾場買牙拉收返幾蚊巴士錢
唔通你想賭仔陽光健康積極型咩

笑4

今個星期三真係幾弱下

重記得望電算機寫住勝出距離30+
本來1號3號跑第二三
點知一號腳軟比二號搶埋第二

唔肯定頭馬係6號定7號，不過糖痴豆就肯定

利申發夢我的禮物贏馬

「不過雷神又同我表明，即使在香港金盃不能為『巴基之星』主轡，但仍好希望此馬再下一場再出，可以索回帥權。其實一切都是後話，最重要是要看『巴基之星』明早的試閘是否合格，才可作出部署。如果馬兒順利合格，我便會與馬主丁志強商量，『巴基之星』是否真在香港金盃復出，以及當場的騎師人選配搭。」

大仆街想騎邊隻就要邊隻
唔講以為淒涼佬馬房係佢開

真係搞撚死我旺

出了報名表

喜旺寶終於返來了

經典盃大家點睇
勁揪同幸福分享好似有能力占到黎

入*

幸福分享，大籐王兩隻馬我都好鍾意

星州 我睇呢場可以反分
始終當家長力成疑
星州有證明
上場當家冇跑錯都係贏少少

先*

幸福分享，星州司令無1800經驗，外地都無。大藤王似三三四四。當家聽人講有一邊有長力。
反而上場撲得好勁係時時，時時一過終點過曬，正宗長途馬，呢隻最有機會反底。

爭分奪秒 (V397) AUS 4 b g PPG 120 蔡約翰 莫雷拉

千四大仆街應該係呢隻

莫雷拉竟然走去騎一支梅

炒飯贏完好益善再騎電子群英

百萬挑戰盃我炒控制大告

控制大局

好似仲要搶返嚟

電子群英再贏啦

海g走甩先

又走甩 ，三班突5分既賽事，唔信佢又贏

呢隻都搶
好跑形勢喎呢隻
如果贏到我真係不得不配服佢揀(搶)馬既能力

呢場多馬搶，運財童子，鄉村輝煌睇住黎食

毒果前幾日報佢搶呢隻

鄉村輝煌

時時上場輸人地隊際

明天個閘唔得就好笑

其實上場柏寶都算封到曬，做唔到野。
增程理應會好追啲，某程度我覺得佢似長途版美麗大師

好似無咗醒目名駒旁住

潘頓上次決心唔跑二二三三
不過1800會唔會都係熱身,難講

冇J彩星跑左年初三唔跑金盃既
大魔冇馬做步速俾明月千里架喎

上次其實直路都係HEA HEA地
不過1800入唔到位講唔過去，不過呢隻都係望住打吡跑。

沈集成jm9 用四季旺跑金盃

大仆街講兩講咸成就聽

大仆街係咪覺得四季旺唔夠爭分奪秒跑
Tony係有guts就唔好俾佢再騎巴基之星啦

咸成見到大仆街騎，西水都出埋
叫佢去跑墨爾本盃都制啦

試閘都大仆街 真跑照用

我冇記錯前排有個訪問 咸成講旺仔1600 1800都應付到 唔會上2000
轉個頭就打巴自己

睇番之前三冠 1800 2000都唔夠傳承跑

大籐王唔轉手比番豐豐騎 唔會成功

打吡傳承蝕位抽出去衝 四季旺貼欄慳位都唔夠佢跑

根本唔夠長力
妹仔大過主人婆

大仆街正宗馬場_ _會 控制埋自己騎咩，咩路程

佢騎星州都唔騎大藤

我睇巴度似接左手

正常都簡騎星洲啦

望到呀旺上2000 我就知個場輸左
明月老千 衝又快過你 仲要跟前
追條鐵咩

同樂日反而我覺得可以留意多d

我獎表示留力扑野

比盡一班摸頂馬

大仆街 點撚樣好騎師呀，我屌你老母呀！

見習騎師巫顯東最近兩戰均有馬贏，停賽復出之後手風不俗，而此子剛周六（10日）勝出「金剛之星」後，出道以來已累積有44場頭馬，多贏一場便可升格，由受讓七磅轉為受讓五磅。

5磅=玩完

垃圾車依家7磅已經柒到喊

皇帝誥令終於縮番落1800

搞咁多野咪又係食老本
但睇報名 呢場共創更好 快樂實在 好惡
皇牌轉跑田
快閃的上1800
呢場好睇呀

星洲應該係翻版我旺

巴基之星，金盃見

蔡頭機會黎啦

pass左第二次試閘？

收島風跟住明月千里跑 直路彈甩

丁生實叫蘇兆輝

四季旺好難贏金窩咁

蘇兆輝好過蔡頭好多窩

【最新消息】巴基之星復出配蔡明紹攻香港金盃

性格巨星「巴基之星」於今晨進行最後一次草閘測試，結果馬匹起步順利，經過「霸跑位」1400米處依然冇問題，最終愈走愈勁，輕鬆彈離「明月千里」和「四季旺」勝出試閘，其禁賽令將終結。告東尼在訪問中表示此駒將由蔡明紹接手跑2月25日的香港金盃。至於告東尼怎樣教返好「巴基之星」，以及點睇馬匹爭金盃機會，請大家自己睇片啦！

蘇兆輝手鞭好撚辣
一陣打到巴基唔肯跑就

蔡～明紹黎啦

腎把聲

最後一百 馬克羅斯佔先 但係埋面巴基之星蔡明紹為自己爭氣呀!

馬克羅斯彈甩左2個馬位 都贏緊呢場金盃架喇

發夢巴度4win

巴基之星 唔係奠雷拉跑

入面馬克羅斯，中間明月千里比落去仲有，外面追仲有巴基之星，依幾步好勁呀。最後50，馬克羅斯仲係佔先，明月千里睇個勢都過到，巴基之星應該追個第三😁😁

人地要跑四季旺呀

其實應該掉轉，蔡騎馬克羅斯，潘騎巴基

【四次考閘OK】巴基之星月底跑金盃！雷神棄騎將換上……
即時賽馬 2018-02-13 11:08:12 HKT

巴基之星

巴基之星

沙田馬場這天(13日)舉行十組大閘，多匹明星馬有份出試，其中告東尼馬房明星馬「巴基之星」，繼續由雷神莫雷拉出試，參加第六組1600米草閘，進行考閘，結果以第一名過終點，沒有出現罷跑情況，料會評為「及格」。

計同今課在內，「巴基之星」已連續兩課1800米起步點彈草閘及兩課1600米大閘都走勢正常，通過一連四關的考驗，故可以獲准出賽，不再被禁止上陣。

告東尼說：「『巴基之星』今天試閘，我好滿意，狀態好過上次試閘，牠應會以2月25日的2000米一級賽香港金盃，作為復出之戰。我和馬主丁志強傾過，多數用番蔡明紹執韁。莫雷拉唔係唔想騎『巴基之星』，只是他一早已答應沈集成騎『四季旺』，『四季旺』贏過董事盃，當然也是好馬。」

蔡明紹以往騎過「巴基之星」5次，取得2冠2亞1第五成績。

最後二百米！巴基之星，蔡明紹嚟啦！一俾落去，已經以一個行過嘅姿態過曬㗎啦！蔡明紹，香港金盃你贏啊！

其實想睇布達德騎巴基

巴基個閘靚到

罷跑之星最後400係咪飄口？

咁搞法到真跑，罷跑之星會唔會放頭跟前

好，過八百，馬克羅斯繼續單騎領放呀，達羅素就拍住四季旺守喺二、三位先，後面鷹雄、明月千里都開始踩油架喇，天才騎極都唔郁喎，巴基之星已經移定出嚟喇﹗
好喇，入正最後直路，達羅素上咗嚟佔先D，馬克羅斯冇力喇，仲阻到攝內欄嘅四季旺添，明月千里同鷹雄追到上嚟喇，後面大雄圖都想拉出嚟上，但係又俾喜蓮彩星內閃頂返佢入去呀，巴基之星就fing到最出一陣風咁上緊嚟呀﹗
最後一百喇，蔡明紹巴基之星喺外面逢馬過馬，一復出就贏喇，明月千里跑第二，四季旺阻一阻都追返個第三喎，跑第四嘅係鷹雄呀。

一陣風~~~~~~咁上緊嚟呀

結果呢隻巴基之星
真係蔡明紹
好野！發揮得一絕咁靚！

睇嚟巴基之星會好熱

例牌

傳說中既人民馬王

呢匹馬,上次頭馬係91分特別條件賽。
贏左既係海翡翠,阿凡達,吉利馬王。

女皇盃平磅先過明月到都要諗埋

生不逢時姐
明月千里對住佳龍駒都冇運行啦
何況新寫實派贏個場佢前過明月千里

計實力當然要，係笑佢好耐冇得拉頭馬

真係生不逢時，遇著佳龍駒個痴線佬

重要係加哂明星分嘅大外一氣跑法

後上馬永遠真係最好睇

上年跑女王盃都係跟前

佢而家除非跑千二，否則唔會唔夠跑。
不過蔡騎多數輕鬆擺番佢係後面

女王盃突然快閘變跟前
轉灣又好似跟唔到咁

不過正正常常全盛期要贏唔太難

星期三馬post點名！睇下邊個係偽毒

最佳活動

預言：5050 女朋友係貓 全部都會消失

駁唔到 啱啱散左，入場散心

巴基之星黎喇

無知一問, 巴基末段21.8秒, 係咪屬於超快? 見雷神都係輕輕推下就彈甩晒明月千里咁....

爭分奪秒上場蔡約翰短途盃臨尾做緊21.53
以中距離馬計21.8係極快

電子群英 p 1.0

近排想抖下睇下馬先
黑到連打牌都jump

星期三啲馬唔太想買

中到實好分既場合 我情願玩呢d都唔想玩以奇用兵果種

星期三嘅連贏好好分

聽日唔玩下馬仔又有咩好做呢

但係呢啲係鬥爬

頭場隻盛勢東方要繼續追
大家仲有咩心水

真係追得過
上次全程三疊望空

好亂，要睇場地有無偏差

試闡都咁勁…

今日隻激賞都變態啦

好似快啲睇馬克、明月、巴基前中後三雄會

其他級數始終差少少

屌
做乜覆兩次

佳龍駒俾摩頭用 谷爆既

我都會要
仲有隻架勢季內初出追到今日
得個幾倍就咪拎出黎啦

步步，威仔

近年頂級馬都冇乜靠放頭既

馬仔是我的好情人

【大埔翻巴士】常在出事路段踩單車！有位騎師心存陰影
即時賽馬 2018-02-14 07:35:57 HKT

郭能

上星期六大埔公路九巴大車禍，大部份死傷者係馬迷，令馬圈中人都好傷感，今日(14日)即使係情人節快活谷夜馬，都只會低調度過。

騎師郭能當晚知道意外後，立即發短訊問記者意外係唔係同超速有關，原來其家鄉愛爾蘭首都都柏林同香港都一樣，市內嘅巴士都係雙層，郭能話感覺上香港巴士車速較快，路面亦較窄，自己在港揸車嗰陣，每當前後左右有巴士，佢都會份外謹慎唔會心急，因為自己部車入面有太太同三個仔仔，全部都係至親嘅人。

郭能亦話自己經常係出事路段踩單車，亦會喺距離事發地點好近嘅大埔滘自然教育徑跑山keep fit，呢幾日再途經意外地點，都感到好難過，只好嘆生死有命，活在當下，要好好珍惜每一刻。

咁都車佢唔到

馬會於今晚六點半夜晚開賽前，在跑馬地馬場舉行默哀儀式， 以悼念今次意外的死者。

場內包括啤酒園的娛樂表演活動亦會取消。此外 ，馬會也會下半旗致哀。

今次真係咪再走寶

R5 咪走寶

214 上黎報到先

報到！

拖住條女玩手機 專心ok?

今朝6點先放工，仲廢緊係張床到

我都係 睇完波岩岩醒

咪一樣 我返工都係睇波

月底做手術了

好大獲？

無事嘛 巫巴

你咩事 ？

搞咩 老巫

好似話家族遺傳病
集氣祝福吧

呀係， 記得喇， 仲係話良性， 割咗就無事。

集氣

報到

黎緊想入場
第一次
跑馬地定沙田好啲

沙田公眾戶外區周圍都煙味

見潘狗成日都騎架勢堂 今次想博下佢

有無過關可以跟下

沙田係咪環境差啲但氣氛好啲？

同路

其實差唔多，不過沙田真係去完一次，覺得個肺黑咗好多。
兩邊都去曬咪得 快活谷多鬼妹，沙田就好似少啲。

快活谷氣氛好啲

各入一次最好

所以今年一哩同2000兩隻放頭都算少有

個人鐘意沙田，快活谷又逼又唔就腳

氣氛係要靠多人同聚集，

自己揀邊日會相對多人入場。

報到 214 不忘幫大家燈走d馬

今日有冇情人料

214報到
仲未見到包裝大師上水

友情人

祝天下有情人終成兄妹

一起身見到你罰球入波
講番馬 今日有咩睇上眼 我真係無乜

全日如果拎枝槍迫我買一隻
心慷慨！

再搭隻招多福得唔得

但快活谷多鬼妹

沙田沙圈同公眾席好多阿伯噴煙

個人覺得沙田好d 同d阿伯吹水 聽佢地屌下鬼幾爽
跑馬地比較逼 入過沙田2次 跑馬地1次

咪啦
呢隻三班泥地都可以諗諗
草地覺得佢唔夠班

今晚證明比你睇
心慷慨 今鋪騎落去終於爆！

沙田啲阿叔好吹得
上次有個傾咗成半個鐘

留名

腎仔嗰場唔知係咪買重心慷慨
中間心慷慨騎落去唔爆既?

已經點曬名
發現好多偽毒

我估有
今季美麗之友我頓騎嗰次
腎仔跑完係收音機同卡生班人講呢隻令到佢包曬要頭，重傷

利申 我都有份包

離埋婚
以後冇軍事系?

早死早著

應該就無

架勢

收嗲啦柒頭
係咪想俾人提早開年？

就係你條撚屌以前係咁出毒水

你講兩句就代表開年？

翻緊工

沙田就去得多，未去過快活谷，睇嚟要去下

你收撚皮啦你 屌你老母場撚場比比卡超 雷超 幾年中過一次 以為上撚左神台 去馬膽post一分都無拎過
其實你確定自己識馬？點解你咁厚皮面既

我就冇你咁惡毒無啦啦咒人死既
我點唔夠你低質呀 好拎唔拎大埔車禍單野抽水

頭場糖癡豆咗 搵人打巴我

買盛勢東方先抵打

首先，我好耐冇玩馬膽王
第二，似係你同19睇我睇得太高wor 呢啲虛名點解要在意 況且我唔覺自己亦根本唔係乜野馬po大佬wor
仲有，我冇講過自己好識馬 識馬既一早做賣料狗發遲日日unun腳屌女啦

買左糖黐豆幸福一生深愛 W3x7應節

仆街了 俾人打完左面再打右面
兩隻我要曬

抽咩水呀 樓豬係黑氣石 呢到成班係低汁呀

今晚過大海同親戚食團年飯
買左早飛盛勢東方鄉村輝煌騰龍超影3x7wp

你咪返高登囉柒頭
呀sorry 唔記得高登啲人都唔歡迎你

先唔撚理玩多幾多次啦 總之你就係7到一分都無
第2 從來只係覺得你一舊屎 無睇高過你 高登馬post都有人屌9你啦
唔好再場場霍利時比卡超雷超害人啦 大把細蚊仔睇住標題買 你鳩比定有度過 心照啦

點撚樣唔歡迎我呀柒頭

呢到堆人8成垃圾 成班細蚊仔學人賭馬 好

其實呢 我好似玩幾次都未試過一分都冇拎過 同埋俾你次次贏曬馬膽王定零分出局 咪又係虛名 不如你自已cap返圖睇下係咪玩足16輪0分出局先用呢個point啦
第二樣野，所以你咪傻豬囉 睇唔起我仲要曬咁多時間有事冇事搵野嘈
最後跟唔跟好似唔到我話事 定係我拎左支槍逼佢地買？

人人平等咩叫垃圾，睇到自己咁高？
唔撚係細個學賭緊好似你咁老左先黎學？

今日明周,蘋果即時新聞
羅生羅太去年已離婚

會唔會驚可能有大單野, 離定婚先 ?

邊有得估

以後仲有冇羅太J圖睇

佢地知既

屌你老母，你真係咁撚有料唔撚洗係到吠啦。
你咁撚識賭發撚左啦，傻西。阻撚住賭馬，真係睇唔話眼球

屌無度過啱啱先睇，又有盛勢東方

你條柒頭有閪資格話人唔受歡迎咩

初步睇隻越影幾抵玩

佢過街老鼠 柒事多到廢事講

其實大家唔理佢就得，呢D擺明係attention seeking，越理佢佢越興奮，與其同佢嘈，不如用D時間開心吹水、傾下馬好過

冇啦，睇唔過眼有手足要做手術仲咒人死
下次見到類似事件我當傻人發現案算了

玩下馬傾下都比人jer 霍清

各位贏多d
小弟要去洗錢了

鐵旦王

擇左名了

賀腎嬴得未 英姿茂盛睇落又唔似有

深愛啦

孭131是重點阿

中華寶貝

呢隻要睇賠率

可以屌佢兩句嘅，持久覆佢就變咗你做傻仔了

終於遇到場弱組，應該要爆

對住呢班我又唔覺得強wo呢組

你岩，做左超級大傻仔

nicolebb條仔去咗美國，應該未係時候，適宜先作觀望

岩岩得閒望一望 1200果場道友 jsize

直頭block咗佢啦霍清，由佢單機咪大家開開心心

鐵膽王有冇聽腎仔
走甩狂奔兩圈

molamola

實力飛駒？

毒男天賜寶

幻覺黎架啫

今次冇聽呀，尋晚攰得滯一早訓咗，不過有睇AppleDaily，所以都應該唔使諗，同埋飛數完全唔像樣

毒撚報到揮手區

過年廢事嘈

頭場要剛操起既質新馬2號做膽
拖4 10 7
有咩冷腳好

年廿九睇知舍直擊喇喂!!!

賭馬緊要

今晚唔賭，齋睇馬算

6？

今日少左人

3

7拖3 10

gun

講一講好撚驚

要賭馬 不了

12 點睇

佢B欄成績唔錯架 拖埋

上面提到幾隻
決定揀埋有啲憧憬既3

試試場地先！2號質高檔劣
腳要4 7 10 （3）

希望中

我中意4 10 7唔買 拒買西拉

呢場如果幸運神駒留一留 守67位外疊好有機
要博

Hi

頭場
架勢 再上1800唔係壞事 同埋最近幾次追勢都好好 落班再追
盛勢東方 上次1650三疊望空都敗不脫節 1800上過名都唔怕唔識跑 咁快出返似想補中
糖黐豆 見到西拉就返返黎
手足們好運

7 3都要咗 搵人打尻我

架勢place都無

我都係鬥氣唔要呀拉做膽咋 唔敢唔拖

/ R 1 架勢 / 58 / 4 1 1 2 3 / 四季旺 / 11
/ R 1 盛勢東方 / 50 / 3 1 2 1 4 / 啤酒園 / 13
/ R 1 糖黐豆 / 94 / 6 3 1 1 0 / 羅承傑 / 1
/ R 1 糖黐豆 / 48 / 3 2 0 1 2 / 行路唔帶眼👀 / 15

幸運神駒 靚

想要祈普敦君

頭場 西拉糖痴豆win 聞到西拉陣味特別勁

佢騎呢隻都係得個近字

友歡笑

盛勢東方

巴

Yes!

你太遲提 岩岩無人講

成功

又係俾呀東一放到底

部撚總要犯下同樣的錯誤

盛勢東方又三疊

送歲頭場開鬼佬t

都估到部能會咁跑

條欄係咪有鬼

巴度個彎

可以確認架勢大超班
下次賠率合理再追

我個連贏 雷狗

追佢兩次都係咁

郭能真係

騎術

巫東 下次賽馬日 -5磅

跑咩

我信左郭能呢隻二次，屌你老母

9檔都有得預
係估唔到1號殺我四連環

柒東巧近

11 2 7 1

悉尼唔派典賭

我期待太高
醒唔起上次7檔都3疊

第二場完全無頭緒
諗住渣tommy做膽
求心水腳

準備幫型棍含

4>1 2 12

我都中過伏 所以第5隻先揀佢

諗住起步直路長少少，都係攝唔到

幾中意金剛秀
BTW 我個名

競駿千里定世界都市好

2 4 7 12

預左佢跟前少少
點知又居中三疊望高

買左布達德,衰馬睇下騎唔騎得起

大蛇

[member] 金剛秀 仗義執言 ［/member]

柒咗

我都諗住要埋

9追近個場步速好快
呢場未必有

食左屎

無信心冷選10膽拖多幾隻
7 2 4 3 1 12

有情風 算靚

博吓先

班大蛇去哂啪啪啪啪

買左p

+53

仗義執言又呃錢

King kong 拖689

潘頓有情風

屌金剛俾人夾

貝湯美騎到咁想點

爆到

炒飯食撚屎 又打巴自己

我沈拿 厲害

🤦🏻‍♂️又係淨係中一隻

8 6 5 12

潘頓冇情風

中競駿千里無腳
屌

同你調轉..

5388 連贏 連贏 跑馬地 星期三
2 場 4 勝將臨門 + 5 有情風 $10 $10.00
5385 連贏 連贏 跑馬地 星期三
2 場 2 金剛秀 + 5 有情風 +
7 世界都市 + 12 勁駿皇駒 $10 $60.00

中有情風 無千里

中膽唔中腳

睇住佢爆 亂篤都唔中

沈拿都贏

今季跑馬地0上名
苗禮德

鐵角pq得有情風

屌邊隻仆街夾我金剛

炒

??

我都想知呀屌

金剛秀俾人夾撚到

屌，剩係買左有情風
早知單棍算

5 8 pq有700

一冇追沈拿就贏尻埋，唉 二隻簡，簡左隻9,,,d腳齊哂

體重

沈拿騎跟前馬ok 佢唔識腳 有咩隊前 入直路盡打 我阿媽都識騎

巴度揸車咁

都騎得架

唔識騎

後面撞曬車

一野轉出黎

屌用柒東同牙楠仲好賭 起碼肯定同你質係前面先 屌你老味留乜鬼姐 食撚屎啦

金剛秀

有史卓豐都唔用，高

認真，金剛果個位幾靚，係俾外疊條仆街夾埋黎

隊係前面就包冇塞車啦屌

貝湯美囉 打橫騎

史卓豐搶出閘無咁狠

騏名燈 間拉撞到 歡樂農 彈開

淨係中左p
我都見佢操得又增磅買左

貝湯美危險駕駛

2,5,6,12 金剛秀咁生性阿你

操馬師 試閘包辦晒，贏馬無佢份

2拖5 睇到比人夾吊左聲

貝湯美呢下都幾嚴重

食撚屎

今晚有運，除左金剛俾人夾死左
有心水益下唔洗陪女既巴打

派我

呢隻衰馬退役未
外疊走，一出彎成日內閃

求派OK?

你個名

我都想講

今晚贏到五皮 派三千出黎，我會推上去，暫時R3有心水不過熱門黎

派你老母咩乞衣

有冇水

Gun

我又出黎燈 華美之寶

呢場華美怡德
華美今年夠fit夠準 抽到好檔似有得贏
怡德三降四有級數 怕一對廢中on99

部能上一隻w係咩馬？

盛勢 有咩理由咁冷？

係喎 田去左邊

停賽..

thanks thanks

cdrom搜尋器已開

是晚心水
順手點名

你改左名好好笑

荷蘭風車

事前貼真飛好邪

同條女去左秦國

練馬師

騎師

係咪有大船跟

8同9
大家睇路

拖左

改名轉運大法

怡德4班惡過狗

荷蘭風車 配巴度 大外一氣 魔性盡現 爽

又迷容

Q-1拖2，3，7，10，12
好唔鍾意貝湯美但預佢賺都要拖埋
唔想拖咁多隻就搏1win啦

Desperate times call for desperate measures

搏兩隻增程馬

上場3疊 衝到順左又要轉一轉位 都22.88末段
今次1檔唔塞有機會架

/ R 3 華美之寶 / 72 / 5 2 0 1 1 / 賣大包 / 6
/ R 3 華美之寶 / 64 / 4 2 1 2 2 / 金雪炫男朋友 / 10

乖乖地用1做膽算
拖3 2 7 8 10

唔好沉船呀

每兩場點一次名

跑咩？

4455不如包尾啦怡德
散倉呀仆街

屌，華美收左皮

中了 飛馬

7-3-1-2

多謝

陪完女賭馬

賀賢又指定第二
橙

輸撚左喎巴打

中華寶貝黎啦

中到四連單T

貝湯美後上馬同華美鬥燒
咩騎法
快d收皮

咁快

2018了仲有人買貝湯美

容我笑鳩你

今日個場地好難捉 前面又返到黎 追又有得追

佢騎明月千里咪買P

火車

邊有輸 買咗4連環同埋1237位置

伏

賀賢又第2
馬會幾時有得賭第二

2018了 數字巴仲買火車

三重彩 四重彩

20110522

2018 當然要買我田

買火車真係同自殺冇分別，但全年贏得最多果場就係7磅半冷q

鋪頭野都無做 陪左半日
差唔多啦
食左成千銀 好窮

散倉啦

中華寶貝咩事

真係唔好買火車
嗰種廢唔講得笑 搏馬又搏唔好 仲要成日do something

中華寶貝3.9咩料

屌佢衝又唔夠人衝
前速又唔夠人快
增程未

情人節真心意！
鳩up

巴度人有馬無

10同7磅兩個人嚟
3磅有冇咁大威力

我都跌左眼鏡
同埋佢打鞭好似得鋪牛力，無節奏感

點算 今場好想買佢

上個禮拜包裝騎士騎得好好
後上馬其實3個見習差唔多
火車我覺得佢剩係識用鞭唔識推騎

呢場又要含柒支持廢中

8心d配備換黎換去

唉算 當幫大家燈死佢
渣佢膽
拖6 4 7 12

呀霍放過驍無未 9歲了

1

華生去左邊

無買 欣賞炸 想佢然牙

快手拎去做狗餅唔好害人

你唔買我黎

金碧旺旺點睇？

驍武wp
拖埋大四喜qqp
隻2雖然已經9歲 但三降四搏佢有級數
大四喜進步緊 要拖

成日形住真心意會黎料

係個練馬師去做
馬馬是無辜的

位置q

季尾既10磅同季初7磅兩回事

/ R 4 大四喜 / 76 / 6 0 1 1 3 / 情迷熱杏霜 / 5
/ R 4 大四喜 / 72 / 5 2 0 1 3 / 鄭恩地 / 6
/ R 4 大四喜 / 50 / 1 5 2 1 2 / 龍虎切 / 14

12 - 4 , 2 , 8

今場要俾巴打屌到仆街既火車，不喜勿買

支持

我諗住燈死佢 攬炒啦

細潘

小司機Tommy

4-8單棍

軍系

無啦啦變左大船八號

Ching 岩牙

情人節食番鋪大四喜

今場迷雷了

我係真心架

巴度了

4 6 12

度度

火車！！！！

賀腎終於膏馬

dj hall 終於

真心意有第三

賀腎

8 12 7 6容西鵬

僅代表火車多謝各位不離不棄

賀賢終於win

買左6冇買7

驍武苦主區 第一次召集

Thx 華sir提提

希望上到五皮

一唔買英姿就黎料

多謝牙拉唔燒火車
中華寶貝做乜鳩

唔洗派我 不過加油！

thx gunned

真心意qpq 又比雷神隊爆

呀達跟馬尾跑

wa 屌你 跑完得番6.7倍

牙拉俾拉馬頓頂左一輪

賀腎去得幾隻 就去馬了

Ys 支持埋開心健康

繼續追火車

拉頭馬跳跳紮果條女係賀太？

唔買啦 支持你上五萬派

講撚咗情人節真心意啦

呢場中既下場點都支持番少少

火車 終於報下恩

意頭馬系列？

開心健康比呢度d巴打一野由16打到10

放頭火車一向都支持

頭先仲話我

係
大家無買就算

貓b依家有無買 定同我一樣欣賞

笑左貼飛咁多負皮，#579 留言一早講左買呢隻

有買 但可唔可以跑第2

上星期破左戒烽煙四喜wp
今日無玩

馬狀元

我依家只撐火車

垃圾馬

繼續知舍賽日live

點解我見唔到有腐皮

中左g bo ok?

楠 頓 炒！

茅問題

楠有無機 ，點解咁冷

/ R 5 歡喜心 / 46 / 2 1 4 1 3 / EricSaint-Martin / 17
/ R 5 永益善 / 82 / 5 3 1 1 1 / 四連環 / 4

放頭好旺
1咪好著數

銘記心中

銘記心中點解咁冷

呢場簡簡單單 直插大仆街
拖2 8 6

今場1-8 Q PQ

歡he心 上兩次跑到成pat野先輸 計馬一定有得贏
勁勇威龍上次都近到 今次1檔都幾好跑 話曬佢一排1檔就有表現

2 4 8

一撚樣

5-8-9

雷西今日變雷神

去app撳賽果自己睇 不過有時排名會有變

哇屌 奠雷啦出超必

歡喜心搞掂

係app到睇要等10分鐘分先有賽果

無撚買

望一望後面柒東有無墮馬?

蔡頭你前2場點輸架

dllm..買狗頓真係未贏過錢留咁撚後

同歡he心冇緣
贏個兩次有佢冇其他

中😁😁

屌你老母比個八婆上司阻撚住搞到買唔到個四連環 中撚咗嫁屌

腎仔買左好多

This

歡喜心勁撚到

諗唔到比人咁搞法都頂到第2
隻好益善跑到跳黎跳去咁

永益善洗唔洗留咁後

係咩？

QP

咁有時番緊工係到問方便d嘅

ok

大仆街好波 情人節回血了

R6 友情人要拖 , 情人節概念馬

孖寶大大力過落5 8

呢場發揮係一絕既
直路果下超必應該嚇到咪走寶腳軟

場場all in 莫雷拉

蔡明紹是狗
還我上兩場歡喜心wp

華生有女 所以唔蒲頭

係 灣位開始發力 入到直路嚇到隻咪走寶 疾左一疾

越影

W

好耐冇睇入彎發力

一野壓入去

贏多兩場 隻馬無體力分盡
搵個華將減減分先再搵我

p算 潘頓

運財童子上場似跑盡左定點

楠

楠會唔會人有馬無

電子群英

都似

3班有得贏都偷笑
好似都係贏得1場 仲要綠寶

巴度無影

鄉村輝煌
除了因爲羅富全生日 綠寶699win之外
隻馬本身二班都有啲表現 保養得幾好
呢場步速又幾快下 可以搏搏佢

下半場送歲馬運財童子

電子群英 熱影

呢隻有班有態，搏硬

撐下上浦

究竟係柏寶唔跑運財童子 定雷狗搶黎跑

人冇馬冇

無人要10p?

減夠分，換走銘叔

不過姚一隻都無

今晚太前利

8416 連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
第6場 連贏及位置Q
2 鄉村輝煌
4 大風暴
7 越影
9 威先生
最想買個四隻 互串

8-5 6 11

1-5 PQ

1 5 7

威先生

Sorry 岩岩美國出cpi要望個市比唔切

牙楠

都係羅富全正氣
霍利時扯啦

運財童子

屌 234

tommy真係dllm

隻馬要抖抖啦

又要跌了

仲要打漏隻7腳 吊啦媽

拖左 唉 2-6

運財童子去飲啤酒

我又係跑二三名，次次買佢捱唔到，今次真係放到

初三又跑

雖則this is 蔡約翰 但係我點都唔信呢隻

跑咩 ?

8-7-2-4

唔好提 希望影響唔會太大
我啲call未take profit
諗住渣到初八左右

自己鍾意隻實力飛驅，走去買tommy

一樣

Run what

牙楠唔買買Tommy

好傷，連p都冇

買 最驫啦 放親都有

Tommy仔真係食屎狗

依場西拉真係，咩表演，

比上浦猛將害撚死

膽拖哂頭4 冇單T收 屌

柏寶呢場

8 7 2 4

和諧小子 冇錢收問我拎番

仙人richhhh 我都係買crytocurrency咋

老老實實 我楠實而不華同師傅阿me一樣

好過啲咩火車南澳冠軍 白頭佬娶個港姐老婆

鳩買前領都fatfat
岩先中邪搵猛將膽

頭先金剛秀輸死我
做咩唔配牙楠

係咪handle唔到個重磅

達羅素都騎到啦

撐十三少，撐和諧小子

又一個霍利時苦主

十三少 慢閘

喜進會唔會放

不過呢隻好似鍾意配東東多啲
下次追返啦！

872 4

潘狗連贏頭馬斷左未

6檔和諧小子 7檔喜進

我收爐先喇 祝各位新年打爆馬會
淨低啲過關過緊 無咩信心
R7 膽 11/12
R8 膽 3/7

13少ok?

前星期斷咗次

大埔翻車意外巴士872 + 死字階音 4 😔 = 四重彩

買500 俾返500 ？

冷腳 禾道駒

最燈的表演

8 11 12

想過關，尾場有冇推介

2號龍船

4班才諗

有冇多隻拖，本身想買佢膽

1號 位置Q 搭全餐

巴度呢2日食曬屎
睇黎走之前要還返d人情

呢場東東一放到底

開心遊戲 今日岩形勢

東東今場點睇
想串埋十三少

/ R 7 騰龍超影 / 84 / 5 2 3 1 0 / 華可可 / 3
/ R 7 騰龍超影 / 54 / 4 1 0 1 4 / 遮打盃王包裝大師 / 12

騰龍
二降三 跑首本路程 個檔都唔差
希望Tommy爭氣

情人節精選 深愛

2 6 7 8 可重注

Tommy仔不鳥

可以留意下禾道駒走勢

來了

潘狗！！！！！！

禾道

9 10

我屎

12 快

8425 位置 跑馬地 星期三
第7場 位置
1 禾道駒

11

部能

雷神同潘世仇

跑 7-8-11-12

大聚會呢隻西馬

hehe

屌 以前追兩次都無

豬左

容癌又黎

容西鵬

大集燴
最後幾秒好彩買到

係咪有得回水

你老母 好撚老尷
我個人想買心慷慨
但肥西今日無影

Tommy
去澳門啦

JW

JW又拉

G

不如叫GW啦

仆街，買錯先中

你唔係唔賭咩

jump

無影先買

諗緊郁唔郁手

針

肥西咁好死淨開工 開一隻

買左東東騎豬又要豬

買囉 中左過肥年

仆街，中左先發現冇買到

諗諗先 睇埋行圈
如果前面放咁快 佢攝內欄有得爆

差300先回到亞見輸D本

年度最後一燈
雷公鑿

豬到仆街 求水

尾場11號重p翻身

臨場會落重飛

最唔明點解要熱落炒飯到

隻馬勁

g u n

補返隻雷公鑿先

電子群英夠勁啦

要翻身搵巴度

大英雄109 磅好吸引喎

今日影都無

大家放心，今日係定左大部份win係鬼佬練馬師嘅馬，容癌係意外，呢場照鬼佬練馬師做膽拖

東東WIN 奠雷拉無第2 騎王又輸

唔要龍船

大英雄
東東要博騎豬王

咁告仔算本地定鬼佬

尾場邊隻做膽好

係一個本地嘅鬼佬

比多隻大家參考，苖禮德會去馬，能力就唔知

LAST落飛就買

幾欣賞你呢個思路

尾場爆大冷

開心駿馬爆就笑

2，4，7
搏男神正氣 同埋隻馬話曬有班底
雷公換布達德 硬功騎師點都好過垃圾火車 二班都識4455 三班點都有揸拿
多福上次tommy鳩跑 今次換巴度似想補中

大熱唔想買，位置q可考慮 7 8 9 10 11

想要7 但巴度今晚無影

想訓身巴度，有冇同路

5>1 2 3 12
尾場俾我執返D

往往都係你飛嘅時候跑出

貓巴最後有無買潘?

唔要5？

成日有影比你捉就唔叫冷殺手啦

Considering
龍同心 唔識揀

難得買炒了。

屌拿星7號回飛

領闖者

開心1q迎新春

3.5.11

allin 毛

連嬴位置Q要拖呢隻

3 9 pq 100

g chi

潘狗今晚收多籌，尾場一定冇

計馬冇咁鍾意佢

3 9 10 12

跑391012?

頓狗

東東

唔係

輕鬆

跑3 11 5 2

標題馬

屌冇拖龍船

潘狗好礙眼

11 正呀
追數成功
買左P 多謝呢到既巴打 愛你地

100變千8

$10注先會中哂

跟左ching
想知豬頭馬幾多？

大外一氣 打兩野之後就無了
屌佢

跑 3-11-5-2

唔夠膽拎炒飯做膽 要左雷狗 屌

哇東東個P咁好分

龍船呃錢呃到幾時

其實覺得杜友都騎得好柔